民間防衛隊與區議員嘅配合可以有好大成效

粉火連儂橋 廿幾個藍屍狂打三個手足 打到手足重創倒地 仲搶左手機

每次見到藍狗黑社會打人，大家都後知後覺，無一次救到人，無一次反應到，但係唔係大家嘅錯，大家都唔知幾時會發生，而係無一個良好嘅預防機制同溝通渠道，呢個時候，區議員嘅角色就好重要。

民間防衛隊唔係對抗黑警嘅力量，而係阻止黑勢力同無恥藍屍嘅武力對等方法。
唔好再左膠話要感化佢地，感化係對付仲未出手嘅人，用武力對付你嘅人，要還治其人之身，切身之痛先會令佢地唔敢再無王管咁。

區議員可以係當中嘅橋梁，有任何活動，例如癡連儂牆，可以預先通知區議員，等區議員通知民間防衛隊，加強該地方嘅巡邏，當有事發生嘅時候，可以迅速反制，就算反擊唔到，都可以減少傷亡。

民間防衛隊嘅組成相信都已經有少少基礎，但係無人知，因為大家都唔可以出面，唔可以周圍話俾人聽點搵佢地，呢個時候，區議員好重要，當然區議員要夠醒目先得，唔好俾對家利用。

希望有份民間防衛隊嘅隊長之後可以主動聯絡區議員，預防下一次嘅襲擊。

最後，辛苦晒各位同路人。
光復香港，時代革命。